【籌旗】不如支持返吉野家出po 個admin

籌得夠仲可以買起更多admin
啲濕鳩公司嘅工唔撚做都罷

好多原來係攞自份工嚟較飛
比起公司落Order
值得表揚

不如搵晚搞個全港大罷食

各自去自己樓下個間叫杯茶坐成晚

支持

自己人自己救

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

默默幫就得，如果搵到佢真人希望各位唔好起底

似係佢地

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展